就嚟開始賣月餅 要提提大家

黃圈無出就買大班
美心 不了
聖安娜(利豐) 不了

大班俾狗食

不要忘四喜

得啦，知你唔係狗啦，警犬丫嘛

只會收月餅，唔會買月餅

大班得冰皮，最憎

請你食

美心狗都唔屌

今日去訂四盒

黃圈一早出左啦 劵都賣緊.....

咁大波，我屌

一早出咗

求原圖

月餅係顛覆國家政權嘅產物嚟

燒山有得賣

四喜華爾登必勝

月餅攻略
有月餅 / 整月餅班 / 月餅DIY kit 介紹

btw 舊年買到四喜伯爵茶月餅 超好食 今年準備encore

以前youtube有唔知宜家有冇？

搵吓先

西環華爾登

warning：全港細鋪要訂趁早,唔係九成買唔到

逸東係咪未開賣 想但奶皇月餅

尾心毒月餅，別買。

月餅之前有好多黃店聯合出